(台測)猩凶巨戰 黑魔塔

睇清楚時間幾點播
V台入佢主頁睇先比較順
dailymotion執柒左 好似係
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.隨著上一集的故事延續，在人類與猩猩間的緊繃局勢之下，兩派主宰世界的族群對峙情況逐漸加劇。上集的15年後，凱撒所領導的猩猩族群，面對著一位冷血殘暴並率領著人類武裝軍團的軍官（伍迪·哈里遜 飾演）強烈逼迫，為了生存，牠們不得不展開致命反擊，然而，長期激烈對抗的消磨不僅讓猿類一族元氣大傷，連帶導致族類情勢急轉直下，在好友及家人相繼死去後，迫使凱撒與自己內心的黑暗本能不斷角力，並且引發牠密謀進行大報復的想法。旅程最終兩方人馬再度對峙...

2.故事敘述在文明崩壞世界中，羅蘭·德斯欽是名主要以雙左輪手槍為武器的僅存槍客，他希望能在宇宙的中樞「黑塔」找到阻止自己世界滅亡的方法

1 00AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野